# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-04 09:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-09 00:58+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: donate/core/translation.py:12
msgid "This field is required."
msgstr "필수 항목입니다."

#: donate/core/translation.py:15
msgid "Enter a number."
msgstr "숫자를 입력하십시오."

#: donate/core/translation.py:18
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하십시오."

#: donate/payments/forms.py:45
#, python-format
msgid "Donations must be %(amount)s or more"
msgstr "기부금은 %(amount)s 이상이어야 합니다."

#: donate/payments/forms.py:52 donate/payments/forms.py:66 donate/payments/forms.py:113
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: donate/payments/forms.py:79
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: donate/payments/forms.py:80
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: donate/payments/forms.py:81 donate/payments/forms.py:123 donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:45
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: donate/payments/forms.py:82
msgid "Street"
msgstr "거리"

#: donate/payments/forms.py:83
msgid "City"
msgstr "도시"

#: donate/payments/forms.py:87
msgctxt "Feel free to replace with “Postal code” or equivalent"
msgid "ZIP Code"
msgstr "우편 번호"

#: donate/payments/forms.py:90
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: donate/payments/forms.py:131 donate/templates/pages/base_page_master.html:92
#, python-format
msgid "I’m okay with Mozilla handling my info as explained in this <a href='%(url)s'>Privacy Notice</a>."
msgstr "<a href='%(url)s'>개인 정보 보호 공지</a>에 나타난대로 Mozilla가 개인 정보를 다루는 것에 대해서 동의합니다."

#: donate/payments/views.py:159
msgid "The type of card you used is not accepted."
msgstr "사용한 카드 유형이 허용되지 않습니다."

#: donate/payments/views.py:160 donate/payments/views.py:161
msgid "The CVV code you entered was invalid."
msgstr "입력한 CVV 코드가 유효하지 않습니다."

#: donate/payments/views.py:162
msgid "The expiration date you entered was invalid."
msgstr "입력한 만료 날짜가 유효하지 않습니다."

#: donate/payments/views.py:163
msgid "The credit card number you entered was invalid."
msgstr "입력한 신용 카드 번호가 유효하지 않습니다."

#: donate/payments/views.py:172 donate/payments/views.py:173
msgid "The post code you provided is not valid."
msgstr "입력한 우편 번호가 유효하지 않습니다."

#: donate/payments/views.py:187
msgid "Sorry there was an error processing your payment. Please try again later or use a different payment method."
msgstr "결제 처리 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 다른 결제 수단을 사용하십시오."

#: donate/payments/views.py:381
msgid "Something went wrong. We were unable to process your payment."
msgstr "문제가 발생했습니다. 결제를 처리하지 못했습니다."

#: donate/payments/views.py:633 donate/payments/views.py:742
msgid "Sorry there was an error processing your payment. Please try again later."
msgstr "결제 처리 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: donate/recaptcha/fields.py:18
msgid "Captcha was invalid. Please try again."
msgstr "보안 문자가 유효하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#: donate/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: donate/templates/404.html:12
msgid "Uh oh!"
msgstr "이런!"

#: donate/templates/404.html:13
msgid "Sorry, the page does not exist"
msgstr "죄송합니다. 페이지가 없습니다."

#: donate/templates/404.html:14
msgid "Go to our home page"
msgstr "홈페이지로 이동"

#: donate/templates/base_master.html:8 donate/templates/pages/base_page_master.html:8 donate/templates/pages/base_page_master.html:15 donate/templates/pages/base_page_master.html:16
msgctxt "Page title"
msgid "Donate to Mozilla"
msgstr "Mozilla에 기부"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:12
msgid "ONE TIME"
msgstr "한 번"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:18
msgid "MONTHLY"
msgstr "매 달"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:41 donate/templates/fragments/donate_form.html:42 donate/templates/fragments/donate_form.html:105 donate/templates/fragments/donate_form.html:106
msgid "Other amount"
msgstr "다른 금액"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:48 donate/templates/fragments/donate_form.html:112
msgid "Choose Payment"
msgstr "지불 방법 선택"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:54 donate/templates/fragments/donate_form.html:118 donate/templates/payment/card_master.html:97
msgid "SECURE"
msgstr "안전한"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:60 donate/templates/fragments/donate_form.html:124 donate/templates/pages/base_page_master.html:139
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: donate/templates/fragments/donate_form.html:97
msgid "per month"
msgstr "달마다"

#: donate/templates/fragments/donate_form_disclaimer_master.html:6
#, python-format
msgid ""
"Mozilla is committed to your privacy; please read our <a href=\"%(privacy_url)s\">privacy policy here</a>. Your payment details will be processed by <a href=\"%(braintree_url)s\">Braintree</a>, a "
"PayPal company (for credit/debit cards) or <a href=\"%(paypal_url)s\">PayPal</a>, and a record of your donation will be stored by Mozilla."
msgstr ""
"Mozilla는 여러분의 개인 정보를 보호합니다. <a href=\"%(privacy_url)s\">개인 정보 보호 정책 </a>을 읽어보세요. 결제 세부 정보는 <a href=\"%(braintree_url)s\"> Braintree </a>, PayPal 회사 (신용 / 직불 카드 용) 또는 <a href=\"%(paypal_url)s\"> "
"PayPal </a>에서 처리됩니다. 기부 내역은 Mozilla에 저장됩니다."

#: donate/templates/fragments/donate_form_disclaimer_master.html:9
#, python-format
msgid "Monthly donations are charged each month on the same day that you donate today, and will continue until you cancel. To cancel, email us at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr "매달 기부하실 경우 오늘 기부하신 날짜와 동일하게 지불되며 취소할 때까지 지속됩니다. 취소하시려면 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>로 메일을 보내주세요."

#: donate/templates/fragments/donate_form_disclaimer_master.html:17
#, python-format
msgid "Other ways to give: <a href=\"%(wire_transfer_url)s\">SEPA/BACS</a> | <a href=\"%(check_url)s\">Check</a> | <a href=\"%(bitcoin_url)s\">Bitcoin</a>"
msgstr "다른 기부 방법: <a href=\"%(wire_transfer_url)s\">SEPA/BACS</a> | <a href=\"%(check_url)s\">수표</a> | <a href=\"%(bitcoin_url)s\">비트코인</a>"

#: donate/templates/fragments/donate_form_disclaimer_master.html:23
#, python-format
msgid "Problems donating? Visit our <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a> for answers to most common questions. Still have problems? <a href=\"mailto:%(email)s\">Send us an email</a>."
msgstr "기부에 문제가 있나요? <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>에서 자주 묻는 질문에 대한 답을 찾아 보세요. 여전히 문제가 있다면 <a href=\"mailto:%(email)s\">메일을 보내 주세요</a>."

#: donate/templates/fragments/donate_form_disclaimer_master.html:30
msgid ""
"Contributions go to the Mozilla Foundation, a 501(c)(3) organization based in Mountain View, California, to be used in its discretion for its charitable purposes. They are tax-deductible in the U.S."
" to the fullest extent permitted by law."
msgstr "후원금은 캘리포니아 마운틴뷰에 본사를 둔 501(c)(3) 조직인 Mozilla Foundation으로 모아져서 자선활동의 목적을 가지고 자유 재량에 의해서 사용됩니다. 미국에서 법률이 허용한 최대한으로 세금 공제가 됩니다."

#: donate/templates/fragments/language_switcher.html:10 donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:50
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:28
msgid "Who we are"
msgstr ""

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:31
msgid "What we do"
msgstr ""

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:34
msgid "What we fund"
msgstr ""

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:37
msgid "What you can do"
msgstr "할 수있는 일"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:40
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:51
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:76
msgid "Protect the internet as a global public resource"
msgstr "세계 공공 자원인 인터넷 보호"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:84
msgid "Join our email list to take action and stay updated!"
msgstr "이메일 구독 신청을 하시고 최신 정보를 받아보세요!"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:85
msgid "Enter email address"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:88
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:96
msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:97
msgid "If you haven’t previously confirmed a subscription to a Mozilla-related newsletter you may have to do so. Please check your inbox or your spam filter for an email from us."
msgstr "Mozilla 관련 뉴스레터 구독 인증을 해본 적이 없으면 따로 인증이 필요할 수 있습니다. 메일함을 확인해보시고 메일이 없으면 혹시 스팸 필터에 걸린 메일이 없는지도 살펴보세요."

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:112
msgid "More about us"
msgstr "더 많은 정보"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:116 donate/templates/payment/thank_you_master.html:38 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:38
#: donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:27
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:122
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:128
msgid "GitHub"
msgstr "깃 허브"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:142 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:61
msgid "Participation Guidelines"
msgstr "참여방법"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:145 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:53
msgid "Legal"
msgstr "법적 고지"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:148 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:56
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:151
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: donate/templates/pages/base_page_master.html:172
#, python-format
msgid ""
"Mozilla is a global non-profit dedicated to putting you in control of your online experience and shaping the future of the web for the public good. Visit us at <a "
"%(link_attributes)s>%(site_url)s</a>."
msgstr "Mozilla는 사용자가 온라인 경험을 주도하고 웹의 미래를 형성하여 공공의 이익을 얻는 데 전념하는 세계적인 비영리 단체입니다. <a %(link_attributes)s>%(site_url)s</a> 통해 방문해주세요."

#: donate/templates/pages/core/campaign_page.html:43 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:12
msgctxt "Button"
msgid "DONATE NOW"
msgstr "지금 기부하세요"

#: donate/templates/pages/core/campaign_page.html:57 donate/templates/pages/core/landing_page_master.html:36 donate/templates/payment/card_master.html:159
msgid "Seal of Charity Navigator 4-Star"
msgstr "채러티 네비게이터 인증 4성 마크"

#: donate/templates/pages/core/campaign_page.html:60 donate/templates/pages/core/landing_page_master.html:39 donate/templates/payment/card_master.html:162
msgid "Seal of GuideStar Gold 2019"
msgstr "2019 가이드스타 골드 마크"

#: donate/templates/pages/core/campaign_page.html:70
msgctxt "Header"
msgid "Donate now"
msgstr "지금 기부하기"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:18
msgid "Thank you for contacting us. A case has been created for your issue and we will be in touch shortly."
msgstr "연락해 주셔서 감사합니다. 문제에 대한 사건이 생성되었으며 곧 연락을 드리겠습니다."

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:24
msgid "We will get back to you soon."
msgstr "곧 다시 연락 드리겠습니다."

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:28
msgid "If you need help with a contribution to MZLA/Thunderbird, fill out this form and a Thunderbird donor care representative will get back to you as soon as possible."
msgstr "MZLA/Thunderbird에 대한 도움이 필요한 경우, 이 양식을 작성하면 Thunderbird 기증자 관리 담당자가 최대한 빨리 연락을 드릴 것입니다."

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:40
msgid "Contact Name"
msgstr "담당자 이름"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:53
msgctxt "Option in 'Language' dropdown"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:54
msgid "English"
msgstr "영어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:55
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:56
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:57
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:58
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:59
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:60
msgctxt "Option in 'Language' dropdown"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:66
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:71
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:75
#, python-format
msgid "Mozilla will only use your submitted information for purposes of communicating with you about your request. See our <a href=\"%(privacy_policy)s\">privacy policy</a> for further information."
msgstr "Mozilla는 귀하의 요청에 대해 귀하와의 통신용으로만 제출된 정보를 사용합니다. 자세한 내용은 <a href=\"%(privacy_policy)s\">개인 정보 보호 정책</a>을 참조하십시오."

#: donate/templates/pages/core/contributor_support_page_master.html:77
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:4 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:11
msgid "Ways to Give"
msgstr "기부 방법"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:16
msgid "Credit / Debit and PayPal"
msgstr "신용 / 직불카드 및 PayPal"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:18
#, python-format
msgid "<a href=\"%(ways_to_give_link)s\">Go to this link</a> to make a secure online donation right now."
msgstr "<a href=\"%(ways_to_give_link)s\">이 링크로 가서</a> 지금 바로 안전한 온라인 기부를 하세요."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:24 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:7
msgid "Bank Transfer / SEPA"
msgstr "은행 송금 / SEPA"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:25
msgid "We accept donations in Euros through Single European Payment Area (SEPA) transfer, and British Pounds through BACS transfer."
msgstr "이제 단일 유로 결제 지역(SEPA) 송금으로 유로와 BACS 송금을 통해 영국 파운드를 기부 받을 수 있게 되었습니다."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:27
msgid ""
"Note that for smaller (under 10 EUR or equivalent) donations, <strong>and especially for donations under 5 EUR or equivalent</strong>, we request that you donate via credit card or PayPal to help "
"reduce Mozilla’s processing fees."
msgstr "소규모 (10 유로 이하 또는 이에 상응하는 금액) 기부, 특히 <strong>5유로 이하 또는 이에 상응하는 금액 </ strong> 기부의 경우 Mozilla의 처리 수수료를 줄이기 위해 신용 카드 또는 PayPal을 통해 기부 할 것을 요청합니다."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:32
#, python-format
msgid ""
"Please also note that the Mozilla Foundation cannot accept SEPA or BACS transfers for MZLA/Thunderbird. To contribute to MZLA/Thunderbird via SEPA or BACS transfer, please follow <a "
"href=\"%(instruction_url)s\">these instructions</a>."
msgstr ""

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:36
msgid "Please remember that donations are deductible for U.S. income tax purposes only."
msgstr "기부금은 미국 소득세 목적으로만 공제될 수 있습니다."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:38 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:15
#, python-format
msgid "If your bank requests our physical address, it is %(address)s."
msgstr "은행에서 실제 주소를 요청하는 경우, %(address)s입니다."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:45 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:22
msgid "Euros:"
msgstr "유로:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:47 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:60 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:24
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:37
msgid "Account Currency:"
msgstr "계좌 통화:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:47 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:24
msgid "Euro (EUR)"
msgstr "유로화 (EUR)"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:48 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:61 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:25
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:38
msgid "Receiving Bank (Pay to):"
msgstr "받는 은행(송금할 곳):"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:49 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:62 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:26
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:39
msgid "City & Country/Region:"
msgstr "도시 및 국가/지역:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:49 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:26
msgid "Frankfurt, Germany"
msgstr "독일 프랑크푸르트"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:50 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:68 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:27
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:45
msgid "SWIFT/BIC Code:"
msgstr "SWIFT/BIC 코드:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:51 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:65 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:28
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:42
msgid "Beneficiary Name (For credit to):"
msgstr "수취인 이름(받는 사람):"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:52 donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:69 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:29
#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:46
msgid "IBAN:"
msgstr "IBAN:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:58 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:35
msgid "British Pound Sterling:"
msgstr "영국 파운드 스털링:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:60 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:37
msgid "British Pound Sterling (GBP)"
msgstr "영국령 파운드 스털링 (GBP)"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:62 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:39
msgid "London, United Kingdom"
msgstr "영국 런던"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:63 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:40
msgid "Bank Sort Code:"
msgstr "은행 분류 코드:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:64 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:41
msgid "Account Number (8 digits):"
msgstr "계좌 번호(8자리):"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:75
msgid "Donation of Stock/Securities:"
msgstr "주식/증권 기부:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:77
#, python-format
msgid ""
"The Mozilla Foundation is happy to accept your gift of publicly-traded stocks or bonds through our brokerage account at Northern Trust Securities. Please contact Major Gift Officer %(name)s at <a "
"href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> to initiate the process."
msgstr ""

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:86
msgid "Check (via postal service)"
msgstr "수표 (우편 서비스)"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:90 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:54
msgid "UPDATE October 2020:"
msgstr "2020년 10월 업데이트:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:91
msgid ""
"The Mozilla Foundation is happy to accept your donation (made payable to “Mozilla Foundation”) via check; however please note that processing and acknowledgment of your gift may be delayed by "
"changes to our office procedures due to the COVID-19 pandemic. You can send checks to:"
msgstr ""

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:108
msgid "Please include your email address on the memo line of your check to help us track and attribute your gift."
msgstr ""

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:115
#, python-format
msgid ""
"Please also note that the Mozilla Foundation can <strong>only</strong> accept checks in U.S. dollars drawn on a U.S. bank, and <strong>cannot</strong> accept contributions for MZLA/Thunderbird. "
"(Contributions to MZLA/Thunderbird via check can be made by following <a href=\"%(instruction_url)s\" target=\"_blank\">these instructions</a>.)"
msgstr ""

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:122
msgid "Currencies"
msgstr "통화"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:123
msgid "Select your currency to make a secure online donation:"
msgstr "안전한 온라인 후원에 사용할 통화를 선택해 주세요:"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:133
msgid "Bitcoin"
msgstr "비트코인"

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:135
msgid ""
"The Mozilla Foundation is a California non-profit corporation exempt from United States federal income taxation under IRC 501(c)(3) and a public charity classified under IRC sections 170(b)(1)(A) "
"and 509(a)(1). Bitcoin donations Mozilla receives are considered charitable contributions under U.S. federal tax laws, to be used in its discretion for its charitable purposes. Because the IRS has "
"indicated that it will treat bitcoin as property for U.S. tax purposes (see IRS Notice 2014-21), donations of bitcoin may be subject to special rules as to the amount of your charitable deduction, "
"the documentation that must be provided to claim a tax deduction, or other matters."
msgstr ""
"Mozilla 재단은 IRC 501(c)(3)에 따라 캘리포니아 비 영리 회사로서 미 연방 정부 소득 과세로 부터 면제를 받고 있고 IRC 섹션 170(b)(1)(A)와 509(a)(1)에 따라 공공 자선 단체입니다. Mozilla가 기부 받는 비트 코인 후원은 미국 연방 정부 세법에 의해서 자선 기부로 여겨지고 자선 목적을 위해서 재량에 의해 "
"사용됩니다. IRS가 비트코인을 U.S. 과세 목적을 위해 재산으로 삼겠다고 명시(IRS Notice 2014-21)했기 때문에, 비트 코인을 이용한 기부는 기부자의 기부 공제 규모나 세금 감면을 위해 제출되어져야 하는 문서나 다른 부분에 따라 특별한 규정에 의해 처리될 수 있습니다."

#: donate/templates/pages/core/ways_to_give_page_master.html:140
#, python-format
msgid "Learn more about bitcoin donations <a href=\"%(bitcoin_wiki)s\">here</a>. To donate bitcoin, <a href=\"%(bitcoin_donate)s\">please visit this link.</a>"
msgstr "<a href=\"%(bitcoin_wiki)s\">여기</a>에서 비트코인 기부에 대해 자세히 알아보세요. 비트코인으로 기부하려면 <a href=\"%(bitcoin_donate)s\">이 링크</a>를 방문하세요"

#: donate/templates/payment/card_master.html:4
msgid "Your information"
msgstr "개인정보"

#: donate/templates/payment/card_master.html:20
#, python-format
msgid "You are donating <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> per month"
msgstr "매월 <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> 금액을 기부하고 있습니다."

#: donate/templates/payment/card_master.html:22
#, python-format
msgid "You are donating <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span>"
msgstr "<span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> 기부 중"

#: donate/templates/payment/card_master.html:26
msgid "Change amount"
msgstr "금액 변경"

#: donate/templates/payment/card_master.html:34
msgid "Donation Amount"
msgstr "기부 금액"

#: donate/templates/payment/card_master.html:39
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: donate/templates/payment/card_master.html:44
msgid "Your Details"
msgstr "세부 정보"

#: donate/templates/payment/card_master.html:60 donate/templates/payment/card_upsell_master.html:34 donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:30
#: donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:34
msgid "There were some errors with your form. Please amend the fields highlighted below."
msgstr "양식에 오류가 있습니다. 아래 표시된 부분을 수정해 주십시오."

#: donate/templates/payment/card_master.html:64
msgid "We were unable to take payment because the payment processor reported an error with your address information:"
msgstr "결제 처리 과정에서 주소 정보에 오류가 발견되어 결제를 진행할 수 없습니다:"

#: donate/templates/payment/card_master.html:68
msgid "Please correct these errors and try again."
msgstr "이 오류를 수정하고 다시 시도하여 주십시오."

#: donate/templates/payment/card_master.html:91
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: donate/templates/payment/card_master.html:106
msgid "Card number"
msgstr "카드번호"

#: donate/templates/payment/card_master.html:112
msgid "Expiration date"
msgstr "만료일"

#: donate/templates/payment/card_master.html:117
msgid "CVV"
msgstr "CVV"

#: donate/templates/payment/card_master.html:126
#, python-format
msgid ""
"I authorize Mozilla Foundation to automatically charge my card every month in the amount indicated above, starting today and continuing each month on the same day, until I cancel. I understand that "
"I must cancel at least 5 days before the next scheduled donation by email to <a href='mailto:%(email)s'>%(email)s</a>, and that I may only request a refund within 15 days from the date of a "
"donation."
msgstr ""
"본인은 Mozilla Foundation이 오늘부터 취소 할 때까지 매월 위에 표시된 금액을 내 카드에 자동으로 청구하도록 승인합니다. 다음 예정된 기부 일로부터 최소 5 일 전에 <a href='mailto:%(email)s'>%(email)s</a>에 이메일로 기부를 취소해야 하며, 기부 일로부터 15 일 이내에만 환불 요청할 수 있음을 이해합니다."
" "

#: donate/templates/payment/card_master.html:128
msgid "I authorize Mozilla Foundation to charge my card in the amount indicated above. I understand that I may only request a refund within 15 days from the date of the donation."
msgstr "여러분은 Mozilla Foundation 에게 위에 표시된 금액을 본인의 카드에 청구할 수 있는 권한을 부여합니다. 기부일로부터 15일 이내에만 환불을 요청할 수 있습니다."

#: donate/templates/payment/card_master.html:144
#, python-format
msgid "Donate <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> per month"
msgstr "매월 <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> 금액 기부"

#: donate/templates/payment/card_master.html:146
#, python-format
msgid "Donate <span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span>"
msgstr "<span class=\"%(span_class)s\">%(formatted_amount)s</span> 기부"

#: donate/templates/payment/card_master.html:155
msgid "Your donation helps keep the Web open and free. Thank you in advance for your gift."
msgstr "기부금은 웹을 공유하고 자유롭게 유지하는 데 도움이 됩니다. 도와주셔서 감사합니다."

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:4 donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:4 donate/templates/payment/thank_you_master.html:4
msgid "Thank you"
msgstr "고맙습니다"

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:13 donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:13 donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:13
#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:12 donate/thunderbird/templates/payment/newsletter_signup.html:6
msgid "Thank you for your generous gift"
msgstr "기부해 주셔서 감사합니다."

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:17 donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:17
msgid "We’d love to have you as a sustaining supporter of Mozilla. <b>Could you add a monthly donation starting next month?</b>"
msgstr "Mozilla의 지속적인 후원자로 여러분을 초대합니다. <b>다음 달부터 매달 소정의 금액을 기부해 주시겠습니까?</b>"

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:21 donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:21
msgid "Yes, I will give:"
msgstr "네, 기부합니다:"

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:40
msgid "Monthly"
msgstr "매월"

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:48
#, python-format
msgid ""
"I authorize Mozilla Foundation to automatically charge my card every month in the amount indicated above, starting next month on the same date as today, and continuing each month afterwards until I "
"cancel. I understand that I must cancel at least 5 days before the next scheduled donation by email to %(email)s, and that I may only request a refund within 15 days from the date of a donation."
msgstr "본인은 Mozilla Foundation이 위에 명시된 금액을 매월 자동으로 청구 할 수 있도록 승인합니다. 다음 달부터 오늘과 같은 날짜에 시작하여 취소 할 때까지 매월 계속됩니다. %(email)s에 이메일로 다음 예정된 기부 5 일 전에 취소해야 하며 기부 일로부터 15 일 이내에만 환불을 요청할 수 있음을 이해합니다."

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:53
msgid "Donate Monthly"
msgstr "매달 기부"

#: donate/templates/payment/card_upsell_master.html:56 donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:42
msgid "No Thanks"
msgstr "아니요"

#: donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:4
msgid "Stay in touch"
msgstr "소식 듣기"

#: donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:14
msgid "Protect the internet as a global public resource. Join our email list to take action and stay updated!"
msgstr "인터넷을 글로벌 공공 자원으로 보호하십시오. 이메일 목록에 가입하여 행동하고 최신소식을 받아보세요!"

#: donate/templates/payment/newsletter_signup_master.html:40
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:41
msgid "/ Monthly"
msgstr "/ 매월"

#: donate/templates/payment/paypal_upsell_master.html:52
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:15
msgid "Your donation will go right to work protecting the web, keeping it open and available to all."
msgstr "기부금은 웹을 개방하고 모든 사람이 이용할 수 있도록 보호하는데 사용될 것입니다."

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:15
#, python-format
msgid "We’ve emailed you a donation receipt; if it’s missing, please check your junk/spam folders, then contact us at <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>."
msgstr "기부금 영수증은 이메일로 발송해 드렸습니다. 만약 받지 못하셨다면, 스팸 혹은 정크 폴더를 확인해 보신 후 <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a>로 저희에게 연락 주시기 바랍니다."

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:17
msgid "Lastly, can you multiply your impact by sharing about the important work Mozilla is doing? Thank you again!"
msgstr "마지막으로, Mozilla가 수행하고 있는 중요한 작업을 공유 하여 영향을 높여주세요. 다시 한번 감사드립니다!"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:22
msgctxt "Used as a tweet"
msgid "I donated to @mozilla today because I #lovetheweb. Join me and help fight for a better and healthier internet, for all."
msgstr "웹을 사랑하는 마음으로 @mozilla 에 기부 했습니다. 모두에게 보다 건강한 인터넷을 만들 수 있게 동참해 주세요. #lovetheweb"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:23
msgctxt "Email subject line"
msgid "I donated to Mozilla today"
msgstr "오늘 Mozilla에 기부했습니다."

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:27 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:16
msgid "Share on Facebook"
msgstr "Facebook에 공유"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:31 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:44 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:20
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:34 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:23
msgid "Share on Twitter"
msgstr "Twitter에 공유"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:44 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:33
msgctxt "Share button"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:54 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:43
msgctxt "Share button"
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: donate/templates/payment/thank_you_master.html:55 donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:44
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: donate/templates/tags/primarynav.html:10
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: donate/thunderbird/templates/base.html:9 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:9 donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:16
#: donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:17
msgctxt "Page title"
msgid "Give to Thunderbird"
msgstr "Thunderbird에 기부하기"

#: donate/thunderbird/templates/fragments/donate_form_disclaimer.html:7
#, python-format
msgid "Other ways to give: <a href=\"%(wire_transfer_url)s\">SEPA/BACS</a> | <a href=\"%(check_url)s\">Check</a>"
msgstr "다른 방법으로 기부하기: <a href=\"%(wire_transfer_url)s\">SEPA/BACS</a> | <a href=\"%(check_url)s\">수표</a>"

#: donate/thunderbird/templates/fragments/donate_form_disclaimer.html:12
#, python-format
msgid ""
"Your payment details will be processed by <a href=\"%(braintree_url)s\">Braintree</a>, a PayPal company (for credit/debit cards) or <a href=\"%(paypal_url)s\">PayPal</a>, and a record of your "
"donation will be stored by Thunderbird. Please read our <a href=\"%(privacy_url)s\">privacy policy here</a>."
msgstr ""
"결제 세부 정보는 <a href=\"%(braintree_url)s\">Braintree</a>, PayPal 회사 (신용 / 직불 카드 용) 또는 <a href=\"%(paypal_url)s\">PayPal</a>에서 처리됩니다. 기부 기록은 Thunderbird에 저장됩니다. 여기에 <a href=\"%(privacy_url)s\">개인 정보 보호 "
"정책</a>을 읽어보세요."

#: donate/thunderbird/templates/fragments/donate_form_disclaimer.html:15
#, python-format
msgid "Monthly donations are charged each month on the same day that you donate today, and will continue until you cancel. To cancel, fill out <a href=\"%(help_url)s\">this form</a>."
msgstr "월간 기부금은 오늘 기부 한 날에 매달 청구되며 취소 할 때까지 계속됩니다. 취소하려면 <a href=\"%(help_url)s\">이 양식</a>을 작성하세요."

#: donate/thunderbird/templates/fragments/donate_form_disclaimer.html:21
#, python-format
msgid "Problems donating? Visit our <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a> for answers to most common questions. Still have problems? <a href=\"%(help_url)s\">Contact us</a>."
msgstr "기부하는데 문제가 있나요? <a href=\"%(faq_url)s\">FAQ</a>에서 자주 묻는 질문에 대한 답을 찾으세요. 문제가 해결되지 않는다면 <a href=\"%(help_url)s\">문의하기</a>링크로 이동해 주세요."

#: donate/thunderbird/templates/fragments/donate_form_disclaimer.html:27
msgid ""
"Contributions go to MZLA Technologies Corporation, a California corporation wholly owned by the Mozilla Foundation. Funds will be reserved for use in the Thunderbird project. Contributions are not "
"tax-deductible as charitable contributions."
msgstr "기부금은 Mozilla 재단이 전액 소유 한 캘리포니아 기업인 MZLA Technologies Corporation에 전달됩니다. 자금은 Thunderbird 프로젝트에서 사용하기 위해 예약됩니다. 기부금은 자선 기부금으로 세금 공제 대상이 아닙니다."

#: donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:59
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#: donate/thunderbird/templates/pages/base_page.html:71
#, python-format
msgid "Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual contributors. Content available under a <a %(link_attributes)s>Creative Commons license</a>"
msgstr "©1998 – %(current_year)s 본 문서의 일부는 개별 기여자에게도 권한이 있습니다. <a %(link_attributes)s>크리에이티브 커먼즈 라이선스</a>에 따라 사용할 수 있습니다."

#: donate/thunderbird/templates/pages/core/landing_page.html:7
#, python-format
msgid "Your download should have begun automatically. If it didn’t work, <a href=\"%(url)s\">try downloading again here</a>."
msgstr "자동으로 다운로드가 시작됩니다. 시작되지 않으면 <a href=\"%(url)s\">여기에서 다시 다운로드 하세요</a>."

#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:8
msgid "We accept contributions in Euros through Single European Payment Area (SEPA) transfer, and British Pounds through BACS transfer."
msgstr "SEPA (Single European Payment Area) 이체를 통해 유로로, BACS 이체를 통해 영국 파운드로 기부를받습니다."

#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:10
msgid ""
"Please note that for smaller (under 10 EUR or equivalent) contributions, <strong>and especially for contributions under 5 EUR or equivalent</strong>, we request that you contribute via credit card "
"or PayPal to help reduce our processing fees."
msgstr "더 적은 금액 (10 유로 이하 또는 이에 상응하는 금액) 기부, 특히 <strong>5 유로 또는 이에 상응하는 금액 미만의 기부</strong>의 경우 처리 수수료를 줄이기 위해 신용 카드 또는 PayPal을 통해 기부 할 것을 요청합니다."

#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:30 donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:47
msgid "Memo field:"
msgstr "메모 영역:"

#: donate/thunderbird/templates/pages/core/ways_to_give_page.html:55
msgid ""
"MZLA/Thunderbird is happy to accept your donation (made payable to “MZLA Technologies”) via check; however please note that processing and acknowledgment of your gift may be delayed by changes to "
"our office procedures due to the COVID-19 pandemic. You can send checks to:"
msgstr ""

#: donate/thunderbird/templates/payment/card.html:6
msgid "Thank you in advance for your gift."
msgstr "선물에 감사를 표합니다."

#: donate/thunderbird/templates/payment/card.html:12
#, python-format
msgid ""
"I authorize MZLA Technologies Corporation to automatically charge my card every month in the amount indicated above, starting today and continuing each month on the same day, until I cancel. I "
"understand that I must cancel at least 5 days before the next scheduled donation by <a href='%(help_url)s'>submitting a request</a>, and that I may only request a refund within 15 days from the date"
" of a donation."
msgstr ""
"본인은 MZLA Technologies Corporation이 위에 명시된 금액을 내 카드에 자동으로  매달 오늘부터 시작해서 다음 달 같은 날짜에 계속 청구할 것을 승인합니다. <a href='%(help_url)s'> 요청을 제출 </a>에서 적어도 다음 기부 예정일의 5 일 전에 취소해야 하며 기부 날짜로부터 15일 이내에만 환불을 요청할 수 "
"있음을 이해합니다."

#: donate/thunderbird/templates/payment/card.html:14
msgid "I authorize MZLA Technologies Corporation to charge my card in the amount indicated above. I understand that I may only request a refund within 15 days from the date of the donation."
msgstr "본인은 MZLA Technologies Corporation이 위에 표시된 금액을 내 카드에 청구할 권한을 부여합니다. 기부일로부터 15일 이내에만 환불을 요청할 수 있음을 이해합니다."

#: donate/thunderbird/templates/payment/card_upsell.html:6 donate/thunderbird/templates/payment/paypal_upsell.html:6
msgid "We’d love to have you as a sustaining supporter of Thunderbird. <b>Could you add a monthly donation starting next month?</b>"
msgstr "Thunderbird의 지속적 후원자로 여러분을 초대합니다. <b>다음 달부터 매달 기부금을 추가해 주시겠습니까? </b>"

#: donate/thunderbird/templates/payment/card_upsell.html:10
#, python-format
msgid ""
"I authorize MZLA Technologies Corporation to automatically charge my card every month in the amount indicated above, starting next month on the same date as today, and continuing each month "
"afterwards until I cancel. I understand that I must cancel at least 5 days before the next scheduled donation by <a href=\"%(help_url)s\">submitting this form</a>, and that I may only request a "
"refund within 15 days from the date of a donation."
msgstr ""
"본인은 MZLA Technologies Corporation이 다음 달부터 오늘과 같은 날짜에 시작하여 취소 할 때까지 매월 계속해서 위에 표시된 금액으로 매월 내 카드에 자동으로 청구하도록 승인합니다. 다음 기부 예정일로부터 최소 5 일 전에 <a href=\"%(help_url)s\">이 양식을 제출 </a>하여 취소해야 하며 해당 날짜로부터 15 "
"일 이내에만 환불을 요청할 수 있음을 이해합니다."

#: donate/thunderbird/templates/payment/newsletter_signup.html:8
msgid "We’re working hard to protect your inbox. Sign up to receive email messages concerning Thunderbird, including updates and requests for feedback."
msgstr ""

#: donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:6
#, python-format
msgid "We’ve emailed you a donation receipt; if it’s missing, please check your junk/spam folders, then contact us using <a href=\"%(url)s\">this form</a>."
msgstr "기부금 영수증을 이메일로 발송해 드렸습니다. 만약 받지 못했다면 정크/스팸 폴더를 확인하시고 <a href=\"%(url)s\">이 양식</a>을 사용하여 연락주세요."

#: donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:7
msgid "Lastly, can you multiply your impact by sharing about the important work Thunderbird is doing? Thank you again!"
msgstr "마지막으로, Thunderbird가 수행하고 있는 중요한 작업을 공유하여 영향력을 높여주세요. 다시 한번 감사드립니다!"

#: donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:11
msgctxt "Used as a tweet"
msgid "I donated to @mozthunderbird today to #freetheinbox. Join me to support communication privacy."
msgstr "오늘 @mozthunderbird 에 기부했습니다. 의사 소통 정보 보호에 함께 참여해 주세요. #freetheinbox"

#: donate/thunderbird/templates/payment/thank_you.html:12
msgctxt "Email subject line"
msgid "I donated to Thunderbird today"
msgstr "오늘 Thunderbird에 기부했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Please note that due to the “shelter in place” order recently implemented for California, processing and acknowledgment of check donations to the Mozilla Foundation will be indefinitely delayed. "
#~ "Rather than sending us a check, please consider making an <a href=\"/\">online donation</a> instead."
#~ msgstr "캘리포니아에서 시행하는 “자택 대기” 명령으로 Thunderbird/MZLA Technologies로 기부된 수표의 처리와 승인 작업이 무기한 연기될 예정입니다. 수표를 보내는 대신 <a href=\"/\">온라인기부</a>를 고려해 주세요."

#~ msgid "Please send a check <strong>including your email address on the memo line</strong>, and payable (payee) to “%(payee)s”."
#~ msgstr "<strong> 메모란에 있는 이메일 주소를 포함</strong>하고 지불인 (수취인)을 \"%(payee)s\"에게 보내주세요."

#~ msgid "Please note that the Mozilla Foundation can only accept checks in US dollars drawn on a US bank. Please do <strong>not</strong> send cash."
#~ msgstr "Mozilla Foundation은 미국 은행에서 발행 한 미국 달러 수표 만 받을 수 있습니다. 현금을 직접 보내지 <strong>마세요</strong>."

#~ msgid ""
#~ "Please note that due to the “shelter in place” order recently implemented for California, processing and acknowledgment of check donations to Thunderbird/MZLA Technologies will be indefinitely "
#~ "delayed. Rather than sending us a check, please consider making an <a href=\"/\">online donation</a> instead."
#~ msgstr "캘리포니아에서 시행하는 “자택대기” 명령으로 Thunderbird/MZLA Technologies로 기부된 수표의 처리와 승인 작업이 무기한 연기될 예정입니다. 수표를 보내는 대신 <a href=\"/\">온라인기부</a>를 고려해 주세요."

#~ msgid "Please send a check <strong>with “%(thunderbird)s” on the memo line</strong>, and payable (payee) to “%(payee)s”."
#~ msgstr "메모 란에 <strong>“%(thunderbird)s”가 적힌 수표</strong>와 지불인(수취인)을 “%(payee)s”로 보내 주세요."

#~ msgid "Please note that we can only accept checks in US dollars drawn on a US bank. Please do <strong>not</strong> send cash."
#~ msgstr "미국 은행에서 발행 된 미국 달러로만 수표를 받을 수 있습니다. 현금을 직접 보내지 <strong>마세요</strong>."

#~ msgid "Initiatives"
#~ msgstr "혁신 계획"

#~ msgid "Participate"
#~ msgstr "참여"

#~ msgid "Internet Health"
#~ msgstr "건강한 인터넷"

#~ msgid "About Us"
#~ msgstr "소개"
